停止一切陣地戰，會大圍捕尻拉，一於就快閃十八區開花！

十八區快閃開花 係上策
Hit and run 5分鐘內必走

次次陣地戰都拉咗好多人
快閃火魔狗屋 係最成功嘅例子

.

今次邊有陣地，係見你有堆黑衫知你遊完行直接圍鳩你有殺錯冇放過

快閃陣地多區開花三合一最有效
有無人明我講乜

開宗明義同人講「我地今日十八區開花」
咁狗咪十八區警車私家車貨櫃車出齊哂黎追人囉

咁迫我地法 除左遊擊別無他法

咁大家真係要鬥既話 咪鬥狼來了be water鬥長命
睇佢係咪可以不停18區警車私家車貨櫃車大堆軍隊出齊哂黎日日鳩跑

起碼全城藍絲遊客共享恐懼 無得歌舞昇平平衡時空啊屌

有道理，大家一齊呢條form行啦！

都唔撚夠人18區
阿sir今日未夠數?

繼續和你shop

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到

另一方面睇，政府已經無哂招啦，而家連最無賴嘅招都要出。如果大家都免疫左濫捕，政府就無哂棋